大圍有防暴落地

大圍停3警車，防暴上行人路

由佢地，佢地所走左再出

晨早流流失控？

push

成鬼日週街走恐嚇市民架啦